唔該想del呢兩個post入邊兩張相 有電話號碼

麻煩飛馬電腦 林仔入一入黎(2)

#845

垃撚圾 飛馬電腦 有卡唔派貨 做臭自己個朵（2）

#948

唔該晒

Push

幫你推

幫你report左
不過冇做虧心事唔洗驚
我諗應該佢班打手會搞鳩你

根據《簡易程序治罪條例》，任何人沒有合理目的，不斷打電話騷擾他人，即屬違法。一經定罪，最高可被判罰款港幣一千元及監禁兩個月。就算不是打電話，使用電話傳送令人極度厭惡的信息，又或不雅、淫褻和威脅性質的信息，同樣有罪。

推